老老實實數學題，10港女有幾多個是雞？

11個

咪相應嚟講 又有幾多個係雞蟲 ?

你老豆做雞蟲賤d定你老母做雞賤d?你答